高登意粉唔係好串咩？ （2）

上回提要

SOR撚RY呀英奴

呢度連登

每四年一次班意粉又周圍咬人

蓋清又撚

點睇你日日都咬人

你日日同皮鞋做愛

和解未

終於有一屆大賽唔洗叫到佢地叫春同屈人係英撚

上屆第一場贏完英撚洗撚晒板
又開埋d「施丹同沙維同派路含撚資格都冇」post

撐你

我都記得哩個post

🤔

屌你老母臭閪

唔係好鍾意笑鳩英撚架咩，笑啦做咩唔笑啊

SOR撚RY英奴

辛苦曬

意粉post串撚過馬撚

意狗出黎吠未

迪羅斯呢 唔係好搶口咩